% @Source Déclic
% @Difficulté 2
On considère la fonction $f$ définie sur \R par \[f(x)=(2x-1)^2-(2x-1)(x+3)\]
On note $\mathcal C_f$ sa courbe représentative dans le plan muni d'un repère.
\begin{enumerate}
  \item Développer et réduire $f(x)$.
  \item Factoriser $f(x)$.
  \item À l'aide des trois écritures différentes de $f(x)$ (forme initiale, développée et factorisée),
        répondre à chacune des questions suivantes en précisant la forme la plus adaptée.
        \begin{enumerate}
          \item Déterminer les coordonnées du point d'intersection de la courbe $\mathcal C_f$ avec l'axe des ordonnées.
          \item Déterminer les antécédents de $4$ par la fonction $f$.
          \item Déterminer $f(4)$.
          \item Résoudre l'équation $f(x)=0$
        \end{enumerate}
\end{enumerate}